Johan Soldan kaibas, et tema kõrd Michel Mandli Pibo, mis Jaan Raig käest henda kätte wõtnud, Jaan Mandli ja Michel Pokkeri kätte andnud suitsetada, nende käest mitte enamb tagasi ei ole sanud. Tema noudis seda Pipo, ehk Pibo asemal 1 R.
jääb polele
/allkirjad/
Kirjotaja A Muhle [allkiri]
